最壞情況 TRUMP落選

1.拜登 上台 之後中風死左
2.首位美國黑人女總統 >推翻晒所有反共野
3.美聯邦解體

第2拜登上台已經會咁做la

Fear mongering

連登仔最鐘意做架啦

十幾年前班人已經吹Obama 會取消槍權
十年後Still waiting for Obama to confiscate my guns

取消 Second Amendment

民主黨真係個個廢個閪, 硬少少都唔得